【緊急】新選民登記詳細教學（手機/電腦３分鐘搞掂！）

快D做選民!!!

推

前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw冇暫緩

(懶既直接係最底copy)

推返上嚟, 仲有無人未登記??

今日27號喇

push

再推!!!

想問下 print 出黎， 填，再scan 之後點交? upload pdf 定send email ?

要唔要交住宅證明?

lm

唔使地址證明，手機填完email埋就得

[緊急]選民登記7月2日截止!!!幫手推

根據 reo faq:

答九 : 2019年正式選民登記冊將在2019年9月25日或之前發表。若你在該日期或之前年滿十八歲，又是香港永久性居民，就符合資格，現在已可以申請登記做選民。

想問手機點簽名?冇左粒掣

影張相黎睇睇

求android高手

推

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

交咗未收到信

印左出來，填左，next?